電話PLAN兩日後到期 跪求平PLAN

如題

請問有無手足有3台大學生優惠？或者抵過佢既

請留tg Thx

自推下 唔好比啲iPhone x洗走啦

同問
邊間台唔會搭地鐵load空氣

平時唔係好多巴打架咩

People 大專生優惠

我多左個plan 個number都算易記
每月6gb csl

錯台啊